郭文貴：擴大香港修例 借機攻打台灣

佢地要中環碼頭既原因係為左攻台？

呢到有update！求入來幫推！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！

推

點解唔o係福建o個邊過去?
現代戰爭第一波通常都係導彈+空襲
由香港渡海運兵過去真係咁有效?

赤納國呢個時候打台灣應該會畀全世界圍毆

24小時佔領台灣 美國守唔住

郭文貴話支共會不惜發動埋ww3

真係打要好多準備同調兵，仲有個隻垃圾遼寧艦，呢啲好難避過衛星

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

其實中國去台灣好做

仲要好似英法德出左聯合聲明

講就易，台灣個個服兵役，畀你上岸仲慢慢同你玩都得，你覺得去侵略人地同保衛家園邊個會玩命啲，仲有個日本係隔離，赤納國想畀人解體就會去打台灣

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

俄羅斯一定背後捅刀，強盛既支那唔符合俄羅斯利益

係手足嘅入嚟！！！